各位 我好辛苦啊

點好

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

唔好放棄！！！

明天不上學
放一日假

出席率....

抖下啦
休息係為左走得更遠
加油
光復香港
時代革命

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

不嬲個個都得8成出席率

愛你 攬實你ok?

快啲去抖抖完先好出黎
而家我地幫你頂住先

let's take a break
we are all your family members

各位......

抖一抖 有我地

我地不得不承認呢個世界有不公義、愚昧嘅人
你係有良知有公義嘅人
對世界黎講多一個好多
記住你今日嘅經歷
到你有更多能力嘅時候做返啲啱嘅野
為其他人、下一代灌輸啱嘅價值觀

暫時就隨時係度分享下、抒解少少心中鬱結

我地全部都係到

一日啫巴打 冇事嘅

我明白。。。。我收工再出去支持都好累。。。不過比起前線我巳經唔辛苦
香港人。。。。加油

辛苦咪抖下囉一日半日 冇問題嘅
仲我哋係後面做support
香港人，加油！

i know that feel bro
而家仲有好多港豬未覺醒，明明而家已經殺到埋身

其實，呢段時間， 好多人都好心痛，夾硬頂住。
好多人，好多個夜晚都訓唔到，心情極差，極傷心。。。。
覺得冇問題嘅，好多係既得利益者，或無知、或被洗腦者
其實好多人都知道，問題係政府度。冇咗你哋，條例早已經過咗。
係你哋喚醒咗好多和理非。。。
俾自己停一兩日，唞一唞，去搵其他啲阿爸阿媽阿哥阿姐阿爺阿嫲去傾、去呻
好多情緒，呻咗出嚟，會好d，積住積住會好辛苦。
加油，頂住

我直情係沖涼時
無端端我個腦不斷聽到 係發夢時既聲音 子彈聲...

我好想 聽日返母校一齊築人鏈
去海邊聽歌吹風
我唔想返學
唉個出席率...
好辛苦

i know that feel bro
相信最近大家都唔好受 辛苦就休息下啦
簡單既 可以多啲陪下女朋友 既然佢肯支持你
就抽一日半日冇遊行/活動陪下佢 食下飯睇下戲二人世界 放鬆下
另外 樓主可以試下 靜觀練習 試下比自己清空下個腦 最好訓覺前做 可以幫助入眠架
長期作戰學識比自己放鬆/調整自己情緒好重要！
要學識比自己休息啊

多謝你地每一位

我真係好廢

你一啲都唔廢 行到今日一啲都唔簡單
你好叻 所有香港人都好叻

黎緊嘅路可能仲難行 但係我地一齊行一定行得過
手足頂唔順真係抖抖先 叉叉電
唔需要迫自己

加油